[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5155）

11.5 b 咁都要輸
正傻西死全家

Slow

迪祖上

美職買下盤係咪穩

括號錯？

仲嬲緊

賭角球真傻仔

又錯格式

地震

試下唔好手打？ 重開啦

開過啦 半形括號呀

尋日到今朝連中五口

伐木有冇同路

個火哥連輸又話反手

唔好推